【live】香港中學生罷課聯盟

香港中學生罷課聯盟

Wow

中聯罷

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

中學生好叻啊

中學生加油

中聯罷加油

咁少人睇

g持

推

中學緊要

中學生

支持支持

［文宣！］中學生9月3罷課，9月2無聲抗議

Support
反正全港都知校內0分都冇所謂
公開試先係真章